# 如何出厂设置

了解如何将驾培终端登记到监控平台上。

## 进入信息维护

在[登入](web.md#_2)监控平台后，选择“资料维护”，然后点按“信息维护”。

当看到“信息维护”窗口时，请继续查看下一部分，以确定是要[添加终端](#_3)、[添加信息卡](#_4)、[添加车辆](#_5)还是开始[绑定](#_6)。

## 添加终端

如果您需要添加终端，请按照以下步骤操作。

1. 在“信息维护”边栏中点按“终端”，然后选择您的单位。
2. 点按“添加”按钮。
3. 填写以下栏位：
	- 厂商编号：为您的终端输入一个[制造商编码](client.md#_?)。
	- 终端编号：为您的终端输入一个[出厂序列号](client.md#_?)。
	- 终端型号：为您的终端输入一个型号，如“CYBER-17”。
	- 终端类别：选取“9省标”。
	- 鉴权控制：选取“9省标双向认证”。
4. 点按“保存”以保存数据。

![屏幕快照](img/screenshot-web-adding-clients.png)

## 添加信息卡

如果您需要添加信息卡，请按照以下步骤操作。

1. 在“信息维护”边栏中点按“信息卡”，然后选择您的单位。
2. 点按“添加”按钮。
3. 填写以下栏位：
	- 卡号：为您的信息卡输入一个卡号。
4. 点按“保存”以保存数据。

![屏幕快照](img/screenshot-web-adding-sim-cards.png)

## 添加车辆

如果您需要添加车辆，请按照以下步骤操作。

1. 在“信息维护”边栏中点按“车辆”，然后选择您的单位。
2. 点按“添加”按钮。
3. 填写以下栏位：
	- 车牌：选取“黄”，为您的车辆输入一个公安交通管理部门颁发的机动车号牌。
	- 训练车型：选取“C1”。
4. 点按“保存”以保存数据。您现在已做好[绑定](#_6)的准备。

![屏幕快照](img/screenshot-web-adding-vehicles.png)

## 绑定

如果您需要绑定，请按照以下步骤操作。

1. 在“信息维护”边栏中点按“绑定”，然后选择您的单位。
2. 选择您的车辆，然后点按“绑定”按钮。
3. 填写以下栏位：
	- 终端：选取终端。
	- 信息卡：选取信息卡。
4. 点按“绑定”以完成绑定。

![屏幕快照](img/screenshot-web-binding.png)
